八場贏足七場！實力見證

R10
💰14
阿爾克馬爾2.5大💰
拿坡里-2 💰半主💰
貝迪斯客盤💰
列斯聯客+1 ❌
聖保利客勝💰
拜仁和💰
紐卡素讓主+1💰